我愛國，就要取消美國關係法

支持美國關係法，還我中華

我哋同美國斷絕關係